建議全世界定性中國為支持恐怖主義國家

中國除左一直暗地裡資助,包養各邪惡軸心國反美
仲痴撚線到搵一班色魔同殺人魔維持中國同香港治安
點睇中國已經唔再算係一個正常國家
建議全世界應該定性中國為支持恐怖主義國家

定性支那香港公安做恐怖組織先